愛國香港人罷食吉野家 抵制日本餐廳！

有無人整圖

小日本

用埋獅子狗個張圖話吉野家賣港賊